好心啲廢老自己躝返去關愛座到坐啦

屌你老母霸撚住啲普通位，收工唔撚洗坐啊

啲廢老關愛座有位都唔坐，到有後生仔坐咗，又畀其他廢老屌

其實關愛座係罰緊好人，自己係老人家上車有空的關愛座就焗坐，如果係後生就冇位都唔坐得關愛座，反而對廢老就最岩，上車大把位就點坐都得，冇位就屌尻坐左關愛座啲人，真係好on9

啲廢老係咪以為唔坐關愛座就後生啲
唔認老

可能係啱啱佢屌完d後生仔唔讓座先霸咗個普通位